連登仔攝台ig tag討論區

是咁的 近排有位巴打建議玩開ig既攝台連仔一齊用個ig hashtag
暫時仲未有共識 希望有興趣既巴打一齊討論
一個hashtag好唔好用都係睇大家支唔支持 所以太多人負皮反對我諗都可以收工
暫時既hashtag提議有:
#連登攝影台
#lihkg
#我愛連登

tag完都唔會有膠流

打都唔識打出嚟喎

互粉不掉讚？

就咁睇個tag唔會有持久力
想普及又高質點都需要有人管理個tag先得

which無咩可能喎

有啲無謂 感覺最後會變一堆人圍爐互讚

留名